邊度有好食既片皮鴨

逸東軒唔洗講

鴨場

富東閣

北京

東門10蚊4舊

比你講左先

富東閣好食得黎又黃

以前泰豐樓幾好 依家就唔知

大都

泰豐樓除咗填鴨涮羊肉都好正,不過我都好耐冇去.

北京邊間好食？
其實係天津

可以試吓

沙田18

沙田澤祥街18號沙田凱悅酒店4樓

入口即溶

仲有雲吞雞都好好食
但我都好耐冇去唔知仲keep唔keep到

ching真幽默

睇錯左做鴉片

早2年食先10蚊5舊
味道同酒樓一撚樣

想要高級少少既酒樓

稻成小館

Times Square 鴨大哥

一隻528蚊咁平既
真係好食?

MOTT32
好好食

皮脆肉嫩

古琴雅苑

龍景軒

啲人講到好好食 食過又唔覺真係咁好食
仲要服務好差 叫極都唔應

推介 大都烤鴨